肯德基港澳全線分店 明天起停供膠飲管杯蓋

全球連鎖快餐店，正陸續停止供應塑膠飲管及杯蓋等。肯德基香港今日宣佈，明日（23日）起，港澳全線71間分店，均停止供應塑膠飲管及杯蓋。

肯德基香港指，上月16日起已於全港9間門市試行，顧客堂食購買指定凍飲時，店員不會主動提供杯蓋與飲管，得到市民正面回應。

叫雞環保未好危險

The Colonel:又慳一筆又有光環戴

琴日買個外賣見到倒瀉左兩杯

咁啲雞又唔見佢減番一個幾毫
有冰既點就咁飲呀
明明飲桶就係偉大發明
依家搞到咁 真係陰公

借環保黎cut cost唔緊要
你班仆街次次都裝定幾杯汽水
你班仆街又講野唔帶口罩
D口水 塵又飛撚哂入去 屌

好似6至7年前？ KFC有一排堂食排用過透明茶餐廳嗰種汽水杯 後期唔知做乜棄用

冇蓋個杯好軟

環保撚幾時落地獄呀
叫班撚樣去仆街啦做撚埋啲無撚謂既野

如果見到環保撚老母跌左落水 會唔會幫手報警

又借環保♻️過橋

敏感牙齒唔用飲管點飲呀屌你老母死環保撚

敏感牙齒點算？知唔知就咗飲隻牙會痛架

外賣汽水都無蓋？

環保撚表示開緊冷氣

杯蓋都唔比,要自己叫就好撚ON9

又唔見支持環保會减價，奸商

堂食都話外賣 拎多佢兩個膠袋

環保撚愈得戚我就偏唔環保

遲下買包飲管出街用

肯德基香港指，上月16日起已於全港9間門市試行，顧客堂食購買指定凍飲時，店員不會主動提供杯蓋與飲管，得到市民正面回應。

係你地正面回應在先

罷食

閣下可以自備飲管

印象中有段時間kfc堂食係用膠杯

係環保就棄用埋即棄汽水杯啦
同埋裝飯個膠盒咪仲唔環保

算啦，所謂正面回應同禮義廉講有幾多人支持乜乜乜一鳩樣

我會買之前去金拱門拎個杯蓋先

拎走無蓋.姐係叫人唔好外賣?

隔離就係麥記

加速執笠啦垃圾雞
平時都係貪你出平價二人餐先食，
以後只食快樂蜂

環保又有咩好做
你地唔鐘意可以唔食
可以自備飲管

仲以為全線結業

環保撚正一仆街冚家剷,屌你依家去連鎖店乜柒都狂拎

正式宣佈執笠啦

明明係d盒最唔環保
等我下次去嗌檸茶先

cls

自備埋碗碟丫戇鳩

唔撚食
講完

超值牌 可摺曲飲管 200'S HK$10.90

嚇到我即刻開晒成屋3部冷氣比自己冷靜下

直情阻止其他人報警添啦下話

識唔識字
唔主動姐
問佢都會俾 好似係
除非佢話完全不會提供姐

無飲管都算 杯蓋都無即係玩鳩人姐

邊撚度正面
你盲撚左？

係咪又係城大嘅撚樣搞事

你信唔信KFC啲店員可以洗得乾淨？有洗碗阿姐都未必乾淨啦

杯蓋都冇 有冇咁撚戇鳩

佢玩鳩自己啲清潔啫，一定成日要抹

唔小心倒瀉晒

等睇kfc全面撤出香港市場

同5毫膠袋一樣概念

屌你連杯蓋都冇係咩玩法

萬一唔小心倒瀉咁點算

KFC係咪痴撚左

agger

應該引進可以食用的飲管

拖地阿姐之後肯定好唔得閒

不如停埋外賣杯,全部買野飲要自備杯啦.咁先係環保.

屌你老母搵多幾個人堂食
每個都手震倒瀉杯汽水係佢個counter度
玩撚死佢

樓上d 人係咪on9 你去茶記飲凍飲會唔會有蓋呀
如果kfc 外賣都唔比蓋就真係on99

好多年前去KFC食早餐
用凍飲size可重用膠杯裝熱奶茶
勁大杯
後來用迷你即棄發泡膠杯就唔幫襯了

不如自備餐盒 杯就減價仲好啦

等睇遲d熱飲都無蓋
D公公婆婆瘋狂倒瀉咖啡奶茶

咪係 杯蓋都無
即係買外賣行返去個陣 要好似拓海揸86咁 穩到唔瀉出黎

正面回應條撚 我屌你老母

茶記要自己拎餐？

戇撚鳩凍野唔用飲管飲唔到

仲諗住聽日外賣做lunch
宜家唔會去啦

無管都算 無蓋真係on9 仲會容易d整瀉d野飲

你自己拎得唔撚穩 有蓋咪又係倒 你係咪智障
要屌都係屌無飲管啦

係未有代替品情況下話CUT就CUT，真係ON9。

On99 前幾日去Kfc買野食 有四五杯野飲 返到屋企先發覺冇飲筒 我屌你老母 你環保都唔係環保喺呢啲位啦下話

無蓋隻紙杯又勁軟，一渣就會變曬形
茶記d 杯係硬身

環保撚真係本世紀最垃圾既人種之一

宜家問你茶記係咪要自己拎餐阿
兩個對比都唔撚岩硬係要拎去比
你無撚腦架?

你拎得唔撚穩 你要倒 硬身軟身 都會倒

你試下有替代品但貴過而家用開果d 呀
d 餐廳彩你都廢事呀

環保撚淨係識幫人製造麻煩 又唔諗辦法解決
唔好怪其他人屌鳩你

你老味 大家樂 大快活 咪自己拎 又唔撚見有問題？

無飲管咪對個口埋去飲囉屌 麻鳩煩

信德果間支那人飯堂基本上日日都倒到一地都係
諗用環保cut cost條傻鳩個腦食屎大的

屌埋大家樂 大快活 呢d呀麻 佢地堂飲都無蓋嫁
見人屌無蓋 個個跟住屌

其實比少個飯盒蓋已經好好....堂食比蓋我做乜尻

知唔知咩叫瀉阿
無蓋佢又裝得滿,搖一搖咪瀉撚哂囉天才
倒倒倒,你老母倒屎坑就倒

顧客堂食購買指定凍飲時

完全攪撚錯晒
個問題唔喺條膠飲管本身度
而係用完點樣處置佢

笑 你開始連自己想講咩都唔知 盲反咪你呢d

唔俾飲筒杯蓋就唔撚好用紙杯啦
個飯照用發泡膠兜照俾蓋
膠叉膠羹又係照用
有時真係唔係特登唔撐環保但係可唔可以唔好咁戇鳩

笑你老母比車車死
大家樂用咩杯,KFC用咩杯阿

杯蓋都冇

屌你 關隻杯咩事 你要拎得唔撚穩 乜杯都倒啦 傻閪

正常講

瀉左少少有乜好計較 多餘

倒瀉左都係kfc抹

其實你老母都幾慘 咁撚辛苦養大你 讀咁多書 原來無撚腦

佢唔驚d人集體唔小心係櫃臺倒瀉嘢飲？

其實無蓋，細幅度移動，你望住d野飲就漏就漏咁，係好易倒瀉
同埋有分倒瀉同漏出

倒瀉等你買多杯

可以轉用杯都得架

Well done, 為環保出份力!!
聽日去幫親支持環保

我既意思係 大家樂 大快活都係咁既情況 點解佢地唔屌埋 其實咪一鳩樣 就算瀉 瀉得幾多？

日後會不停倒到成地飲品真係瞪d parttime職員慘...

A2 飲可樂 走冰 唔走杯蓋 唔走飲筒 係度食

幾時要唔走埋隔油紙

上KFC facebook
有人建議廢埋膠手套同薯蓉嗰啲膠蓋

環保就咪撚用紙杯啦

大家樂大快活用紙杯？天才

如果倒落張椅到,職員又唔馬上抹咁未冇人坐

呢個大家樂 大快活不嬲都有人倒瀉，但KFC好小情況，就係無杯蓋問題

相對地呢啲人就係冇衛生意識

想係環保撚面前用，然後用淨嗰199枝就扔落垃圾桶

環保撚

認真外賣都冇杯蓋？

啲廢老肯定倒瀉曬

應該要飲管就正價
唔要就比折，比啲人自己揀要定唔要

叫雞都要環保

屌，有得諗
叫親野飲都用
有冇提供都用

最多咪唔食你囉 繼續環保

其實冇分別 紙杯定膠杯 都係杯一隻 要倒瀉 咩杯都會倒瀉
但冇飲管就真係好難飲凍野

要環保就俾罐裝或者玻璃支裝汽水啦
擺明 cut cost 啦

咁都得
點解唔直接張垃圾分類
人搞環保我地搞環保就 點知變左國際笑話

走油紙仲大獲

你知個筲箕幾撚污糟

叫果d人用腳食啦

我做茶記 開工做到收工 倒瀉野飲既人其實小之有小

屌你真係on9
杯野凍，會有霧水令紙杯變軟，軟咪易倒
鬼唔知軟硬一樣會倒咩，講緊個機率呀

本身應該有嘅野
應該係個職員問你可唔可以走蓋走飲管
而唔應該係你要先問佢乞
不過最好嘅回應當然係唔幫襯
如果唔係就俾人當左係"正面嘅回應"

唔洗擔心KFC成日好多廢老打躉﹐

廢老眼又盲﹐
班垃圾d褲會幫手做清潔索晒d倒瀉左凳嘅飲品

D雞都唔好食，仲搞咁多無聊野

你唔好咁啦 你拎餐 到去個位食野 都係幾步路
其實好多餐廳都係紙杯 無蓋 我之前做 大家樂旗下既餐廳 都係咁 倒瀉既機會真係好微 一日都冇十個

等睇倒到周圍都係汽水

冇手套點食呀?
又唔係間間KFC有洗手盤...

d薯蓉用有汁嘅飯冇蓋﹐
買外賣想倒到週圍都係咩

個杯上闊下窄，用紙造又太輕，加埋啲汽水好易倒瀉

堂食唔用外賣杯用膠杯咪得
不過要請人洗杯

唔好嘗試理解環保撚

無杯蓋點攞去走周圍行，邊撚個諗出嚟實行一定係係玩鳩KFC炒咗去啦！

自備：

餐廳：

唔可以大家一人行一步？

咁唔係應該叫人唔好掉垃圾落海咩

自備不可分解飲管

個問題唔係點解啲垃圾會喺海度咩
隻海龜個鼻如果塞咗個擦子膠咁點算
走擦子膠

kfc ho ball

快餐行業 你老尾一人拎一枝 用一次就扔
你成世人要扔幾撚多枝飲管？

有人亂拋垃圾整親隻海龜關我撚事，之前有人用鉛筆插龜添呀，又要禁鉛筆？
你班環保撚唔好咁痴線啦

搞咁多嘢
夠薑咪好似ikea咁用紙做嗰啲囉

做唔做到先 邊個方案更可行
制造左舊垃圾就已經存在
去返問題根源 用其他替代品唔好咩

個問題係某d國家亂掉垃圾,而唔係用唔用既問題。

係投訴之都玩啲咁嘅嘢真係博屌

你而家步步進逼仲要人讓步

外賣點拎

簡單D 唔撚食KFC

冇咗飲筒就冇其他咩
到時咪又係塞住個鼻

關咩野事?
根本就係某d國家亂掉垃圾出海

應該同時引入台仔嗰款環保飲筒至係咖嘛...

有咩需要用到飲筒？
紙杯黎架喎？
對你個死人閪口埋去飲啦

問題根源唔係有班人掉野落海咩？

認真 去快餐店飲野唔用飲管會飲唔到咩？打開蓋咪飲到 點解咁多人反對

我屌你啦

外賣拎閪到啊

係呀係呀用手食飯仲撚環保

會無啦啦食到冰

幾時有人講外賣冇呀傻鳩

全個餐都用手拎未算囉，最好冇盒冇手套冇袋

唔係個個好似你鍾意飲到成隻狗咁

巴打 其實走冰/少冰都飲到

你去茶記會唔會拎杯野飲埋位呀on9
你去快餐店買完野, 由拎餐 去位坐 要行幾耐
重未計人多 d細路走黎走去
屌你老味真係人頭豬腦 on99

屌
又要人自備一大包膠飲筒

所以話環保撚on9, 你一日唔解決左落後國家亂掉垃圾落海既問題,除非你玩到全世界一樣垃圾都唔會出現呢d無可能做到既事。

否則海洋生物遇垃圾既情況一定會發生。

用下腦啦好唔好

環保撚根本就係幫商家佬cut cost
你話a 佢話b

仆街啦你 咁少事都阿支阿助

唐氏綜合症都冇咁on9啦
你個閪口唔識收細d架？

唔講其他野,我就係唔鍾意環保

你有柏金遜？定得三歲？條路一公里長？小小事都叫春

行兩三部都會倒瀉既比較豬少少

下一步

正呀 幾有野餐風味

希望遲啲有隻龜食咗個環保撚之後死左
咁以後就可以禁環保撚了

下下都就住飲咁麻煩

牙齒敏感，你即管繼續選擇性失明

屌你老味 你唔識得禁止搭船既人 唔準帶膠樽飲筒?
人地種既因 我地就要受返果?
點解有咁多垃圾 點解人地扔落個海到?
國家都唔提倡環保 你叫我地行多步?
我地唔用飲筒 個海係咪會小d飲筒先?
根本就係人地亂扔垃圾造成
又唔禁管 / 立法 / 罰款
環保意識又唔撚提高,又唔教
一味淨係識 cut呢樣 cut果樣
冷氣, 膠袋, 飲管
好人好姐 會亂扔垃圾???
對撚住我地呢d市民你班仆街環保撚就聲大大
叫你地同政府反映就無晒影 on9

外賣完堂食

咁都叫麻煩？
咁做人都冇乜野唔麻煩

下次想禁啲咩，塞入去海龜隻鼻度

通常隔離都有 m 記/ok/7仔

goodest logic
家陣係膠飲管有問題 轉用紙飲管 落左海都無膠咁大問題
唔好以為下下講商家扔野落海 解決唔到 做理由
你自己本人唔可以做多少少咩

我屌你老味連杯蓋都冇 ? 下下外賣都要拎個樽 屌你老味on99

唔係停止供應，係唔主動俾啫，咪同手套個case一樣

你咪繼續搵埋d不知所謂既藉口囉
咁撚敏感又學人飲凍野
多鳩餘 咁都頂唔順插喉最撚好啦 一定掂唔到你排牙

唔叫麻煩又咁多人鬧？

咁而家有冇提供紙飲管？
洗唔洗我以後出街食飯自己帶埋碗？
買外賣用手捧住d 飯？

如果你講到咁易
就唔會有人倒瀉野啦
下次 係快餐店 見到人地倒瀉野
記得走埋去話人 你係咪有 柏金遜？定得三歲
唔係係度就聲大大 出到去就唔出聲

btw 飲筒我照攞, 膠手套照攞
就係因為你地班環保撚係度 我就一日都唔會環保

我主張俾完錢之後攤開隻手
啲雞擺落手掌
飯呀雞皇汁就倒喺面
最後可樂淋落頭頂
頭髮滴落嚟之後可以飲返
又環保又唔會污染

D 冰同 d 嘢飲會整到成衫都係

你班閪人係咁嘈之巴閉姐 香港人係咁麻撚煩嫁啦

即係迫人以後去都叫外賣堂食
我冇所謂呀 仲方便

你自己智障有咩辦法

多人？
幾個堂食外賣都未分到既傻鳩
幾個鳩up死撑既撚樣叫多？
真係以為child登係主流
人地全世界做足市場調查架柒頭

環保 大於一切
咁多人唔想環保 我好肯定唔多唔少就係因為有佢地呢班仆街環保撚係度
D用字, 聲氣
睇撚完 更加令我唔想環保
唔係我唔想環保
係正正因為佢地既存在 令我唔做

可以 不過kfc要全部減價

所以話環保撚on9永遠只係睇少少野。
海洋咁多垃圾主因唔係你掉支飲管落海,而係落後國家掉幾百萬支飲管落海。

所以我話日本人就叻,有用方便既照用,可以回收就盡量回收,其他就一野燒乾燒淨。
人民生活方便,回收就照回收唔浪費,燒晒d垃圾唔會周圍掉同污染大海。

智力唔同眼光都唔同

轉隻食得的飲管未又環保又有功能 係想省錢未認左佢

放喺 kfc 收銀度比人攞咪得

幾時cut埋杯
就咁叫個客伸個口倒比佢裝住咪算

快d去大手入多d即棄膠用具黎用先

嗌外賣再堂食

環保撚=冬天嗰陣開住暖氣
然後話：屌咁撚熱嘅！全球暖化喇，港九新界冇得避...

屌你老母係咪盲撚咗啊？

goodest logic
你要做閪人冇人阻止你

唔食lu

你咪唔撚好做 啲後果你自己後代子孫食返

好撚驚

環保撚真係尻下尻下

屌你老味 果班環保港豬有撚腦咩
淨係識叫人CUT呢樣 CUT果樣
唔好用呢樣 唔好用果樣
今日買早餐先見到條ON9
買10條腸粉 叫人裝落個細兜到
個老闆話 裝唔落架你要咁多

真係有時想問下佢地
到底老豆老母生佢果震
係咪又環保左 先生到佢咁

邊撚個市民正面回應

應該係 kfc 提供可分解餐具

淨係得我子孫?
我地一齊受架染碌

環保撚正廢物，阻住地球轉

更高層次：可樂走杯

杯唔環保，走埋唔該
最好成個餐走曬就啱

on9, 唔夠冰就唔夠凍

有無得減兩蚊？

咁凍托柒咩

咪 = 口火木

聽日開始唔食KFC

你要環保你可以由餐具入手
飲管同蓋都未有代替品 咁撚環保筒餐d雞直接放上張紙到阿笨

on9 為做而做

聽日就係老肯倒瀉佢，睇下人工貴定縮數妙

你放心,我呢啲支持環保既人係唔會生仔,為環保出力

唔似得你班環保撚係office開到冷氣凍一凍,然後係網上大叫人地要環保

唔好講咁多喇
呀環保撚支唔支持我呢個方案先

早排係KFC見到有人外賣都唔撚比杯蓋
條友仲要問埋都唔比呀 見到佢屌住走

唔小心倒瀉杯百事

環保撚+地產霸權+商家佬根本同一陣線
咁撚環保點解呢幾日香港啲空氣仲好似食左屎咁？

其實同你溝通都好撚辛苦
真係唔知你D朋友點同你相處
照你講法

咁你夏天唔好開冷氣喎
咁涼托柒咩
凍天唔好開暖氣喎
咁暖托柒咩
污糟唔好沖涼喎
咁乾淨托柒咩
ETC

屌你老母 環保撚不如去KFC 一刀吉死D用飲管嘅人
源頭減廢呀嘛

又入環保撚數
唔好話 KFC 借環保個名黎 cut cost
係真係環保就轉用可分解既塑膠啦

你都痴撚線，唔夠凍飲嚟做咩

呢個ok,借環保之名黎cut cost冇問題,但唔好搞鳩顧客

等睇kfc執笠

用下腦都知啦，咪空氣污染囉 咁點解會有空氣污染啊？因為人類排放囉

同你先咁撚樣講野咋

用吓腦都知我串緊佢哋係啲小事到扮環保

又再次證明環保撚係弱智人士

講到尾，香港人好怕洩底，環保係香港係唔可行，因為香港人本身都好垃圾。

咦, 乜你真係有朋友架?
點解唔環保D 唔識朋友
咁樣又唔洗同朋友傾計,玩
又可以慳返D口水,體力
係咪好符合你既環保理念

你冇飲管都算 冇蓋係咩玩法 先唔論外賣會唔會俾 淨係堂食已經會令到倒瀉嘅機率提升啦 隻杯上面軟 又冇杯蓋撐住 唔成杯倒瀉都肯定漏唔少

堂食應該換硬身杯囉，仲可以翻用，唔介意無飲筒

其實就算杯蓋同飲管喺地球上消失, 塑膠棄置量都少唔到0.5%

其實我係facebook 向環保撚提出改變紙杯設計

有個隔冰位

點知比人屌杯都唔應該用

唔係嫁 D龜龜插飲管入鼻好橙橙

即係焗我食jollibee

因為一條片
全港人受罪
到底果隻乜龜

咪同環保撚癲啦
我自己都支持呢啲有替代方案嘅環保idea
但係環保撚on99 架唔會care
佢地覺得最好殺撚曬全地球人得返佢地環保撚存在

要隊個口去汽水機下面飲

笑撚死，班環保撚成日拎隻海龜出嚟講到幾撚慘
問題係點解枝飲筒會出現喺個海度呀
點解去堆填區嘅垃圾會去咗海，環保撚搞清楚個問題先啦

希望嗰隻龜可以食個環保撚落肚

我個諗法係將家下既杯蓋減3分2
用杯蓋隔冰

次次飲凍飲成個弱智仔咁食撚晒啲冰
唔會再幫襯kfc

係 如果咁改
可以減少一支飲管同2/3杯蓋
不過佢地都唔接受

唔怪得係歐洲嗰陣飲可樂冇杯蓋

原來一早已經冇

加左冰都算仲要斟唔滿可樂俾我

可能有人係海中心叫KFC掛

環保成時尚風潮？只禁塑膠吸管不能拯救海洋

我唔信無人手震
KFC啲員工等拖地啦

我杯可樂黎到已經係咁

一個普通人成年人唔弱智
但kfc最多嘅一係啲小學生
一係啲老到un吓un吓嘅老嘢

弱智嘅應該係你

你50蚊六件雞先call 我
係咁

好似落club個d咁 有個企係台上倒酒但換做可樂

地球的海岸線上約有83億根吸管，就算全部沖入海中，也僅佔800萬噸海洋塑膠垃圾的0.03％。

歐美瘋禁吸管 但大宗海洋垃圾多來自窮國

外賣 汽水直接加落拎外賣個膠袋到 浸住裝雞/裝飯D盒

屌你老母環保膠，罷食閪德雞。

我就浪費主義嘅 點解唔可以等顧客提出唔要先唔俾

然而諷刺的是，2015年《科學》（Science）曾發表一份研究報告，報告中估計在2010年的時候約有480～1270萬公噸的塑膠垃圾進入海洋，而不同的人口規模與廢棄物管理機制，讓各國的海洋垃圾製造量有很大差異。該報告顯示，貧窮國家通常是海洋垃圾的最大貢獻者，因為他們大多無力建立良好的廢棄物處理機制。其中，中國以28％的海洋垃圾量位居2010年的海洋垃圾製造國榜首，而排名49位的英國所製造的海洋垃圾量約僅佔總量的千分之一。

根本同我講既野完全一樣

筒

環保撚已經全面退場

無蓋係咪指唔用膠蓋 轉用紙蓋啊
如果真係無蓋好on9

opt out 都好 ge , 好多時候都冇咩必要

啲冰阻撚住哂點飲呀, 走冰又唔夠凍

環保餐
好多非洲人冇得食呀

海豚陳屍墨西哥沙灘 疑吞尿片窒息而死

一陣倒瀉晒重哂嘢

各位不如見到環保撚即刻一齊排濟佢欺凌佢啦
呢班垃圾唔受下教訓都唔識死

尋日外賣無杯蓋

我就咁拎住兩杯汽水搭巴士

途中一掟彎我就叫個司機揸好啲

咁唔穩，點做秋名山車神呀，你呀唔好揸巴士啦
去揸gtr啦

為左飲筒少左好多人食

將d氣水咁樣用膠袋飲

留名睇清潔阿姐日日屌鬼

唔爭氣笑左

即係點 冇蓋咁拎返去位果陣咪瀉哂

愈做呢D野
我就愈憎環保
我發誓以後一定用多D不可分解既膠
買多D外賣 飯同菜要分開入 務求用多個發泡膠
比多一蚊都無所謂
最緊要環保撚白廢心機

等睇下次有條魚比condom笠住

KFC會唔會拎個餐去你個位呀

外賣唔俾蓋？

到時唔好怪我倒到周圍都係喇

support

以後唔L食

環保撚屌你老母死全家啦
冇蓋冇飲管點撚樣飲呀
自你老母個備咩
我出街唔撚鐘意帶袋得唔撚得呀
插撚住條on9飲管出街呀？
屌你老母你講野有冇撚腦呀 環保環你到你腦汁都慳撚埋呀？

等睇間間KFC 周地痴林林

搞咁多野原來對環保零作用

上次睇完雞籃個Post已經唔想再食KFC

屌你老母擾民政策

環保撚搞咁多野都係暗示要錢 你kfc走去行動

班環保撚會睇唔到架

罷食了

環保組織office停開冷氣未，未就死撚開啦，成日係度以環保之名賺錢

正面回應？
啲環保撚唔會心足架
個post一出仲俾環保撚屌

你係快餐店黎架
本末倒置

根本環保撚就係為左比自己個心好過d而去環保 並唔係為左保護環境 仲有其實唔用飲管呢d方法係冇撚柒用

下次杯都唔好俾囉on9

垃圾台灣文化入侵

冇蓋冇飲管就飲唔到
你有冇用你個垃圾腦諗完先回覆呀

環保撚有冇建議埋kfc執柒左佢

自己唔改用其他物料
就迫人唔用
情願唔提供

理應源頭減, 唔係由消費者減
服務供應商應更改物料替代
而唔係慳成本唔比

無其他替代物料唔比先講得通

遲吓珍珠奶茶都冇飲管就好笑

我相信大部分人都同意環保個概念本身係好，但係班環保撚唔知想點，諗得出嘅方案擾民多過對症下藥，想解決一個問題，結果製造更多問題
你想源頭減廢唔用膠飲管，ok我贊成架，但係唔該你個政策唔好一味諗環保，考慮返其他因素，例如對市民造成不便、有冇替代方案及其可行性等等
一味ban膠飲管冇替代品唔會work，市民覺得有需要/唔方便一樣會要求餐廳提供/自備膠飲管，根本起唔到實際成效
幾個替代方案各有各問題，不鏽鋼飲管難清潔易積污垢塞住，既有衛生問題又搞著自己。紙飲管成本高質料亦較差，飲得唔夠快支飲管易淋之餘，班商家咁鍾意cut cost你覺得佢會唔僣咁好死提供啊嗱 。可食用飲管比紙飲管成本更高。
重有，海洋垃圾同用唔用膠飲管冇必然關係，一日有人唔妥善處理垃圾，一日都係會咁。
都重未講快餐店源頭減廢，與其一下cut飲管搞著市民，點解唔可以喺堂食度用返可重餐具呢？一個餐用少個紙兜膠羹用少對即棄筷子係咪有效過用少支飲管呀？駁我呀

大家估一日倒瀉幾多杯汽水

D炸雞好撚油
你老母冇飲管一飲落去成杯可樂油撚哂
d油浮哂係面 你係咪on9呀
我夠知飲到啦 你用你自己個乞衣兜裝撚住都飲到架
個問題係唔撚方便呀柒頭 環你老母個保咩
你當初唔叫你老母環保d唔好生你舊垃圾出黎呀嘛 淨係識做撚埋d無謂唔方便既野

唔主動俾 咁問佢拎係咪ok?

x2

其實點解kfc 香港同美國的服務態度可以差咁遠？ 香港嗰間自己買個名返黎做？

睇左幾頁
大部分人反對
香港 有時令人好無力

我唸唔明點解，教育做得差？民族性？

人類，最自私的生物。

油咪油
食得炸雞怕咩油

本身d野已經難食，又等得耐

拎埋去kfc賣 1蚊支
商機無限

借環保為名減成本

環保撚又羸

有同感
環保又俾人屌 唔環保又俾人屌

有冰又點？

會唔會為左地球要我走冰/少冰呀?
咪玩啦
我應該叫佢比多個膠杯我 一個裝野飲 一個裝冰先岩呀

收到 我一定會用多D不可分解膠杯 碗碟 餐具

直情減少埋生意額添
你班人個個都鬼咁嘈
睇黎都唔會再買kfc
kfc 真為你擔憂

無力? 你性無能咋下話
環保係要人自願 唔係迫尻人環保呀
你明唔明呀? 你愈迫人 人地咪愈反抗囉
我之後一定會用多D膠 你老味 等你把環保撚D努力白廢哂佢

放毒氣殺死人類最環保

有無Ching一齊入去踩場

咁應該用咩物料呢
有咩高見

其實幾好

個杯設計上改一改，咁就飲得舒服啲

利用環保減低成本
你睇狗鐵月台依家都好似冇冷氣咁
香港站啲店舖位置 都係冇冷氣
環保環到咁 好波

我依家已經係
係快餐店堂食都叫外賣
飲管打孖上

去宜家睇睇啦

全部飲品唔比加熱/凍飲
熱飲要煲, 製造冰塊同樣增加碳排放

飲品以後只有室温供應

唔熱又唔凍

紙飲管已經有

好波
考慮下學你做法

臭咪臭
你食得屎怕咩臭
發覺d環保撚真係on9到極致
屌你老母同你講咁樣會影響左杯野飲 攪到油哂 你就同我講唔怕啦飲啦 屌你老母唔怕啦屎咁臭你照食啦 環保d唔好用餐具啦 用手啦你
依家同你講咁樣成件事唔撚方便呀 鳩唔撚搭八

即係逼你自備外賣杯

咁買邊隻比較好

係咪準備全線執笠？

走埋膠叉膠兜膠羮就更好喎

買番D膠杯膠飲管囉

真係好撚憎d環保撚
最撚環保咪就係你地全部死全家囉 地球咪乾淨哂

支持 有幾多買幾多
迫鳩我唔用呀拿
你越迫我我就越要用 吹鳩漲呀？

無乜撚野力？好心你班環保撚自己反思下點解香港人咁憎環保撚啦
除咗禁用同徵費，你班環保撚仲識啲乜？
識唔識研究下有咩替代品？
點解環保一定要同方便對立？
其實係香港班環保撚搞到其他人覺得環保必定等於擾民，先會造成咁多人反對

政府問題
社會問題
文化問題

硬性手段唔得
唯有教育、設計同科技解決

唔想再討論 慳返啖氣 去研發產品仲好

我都慳返啖氣
做實事
用多D膠杯膠餐具

on9 依家完全係矯枉過正 我支持環保 但環保係指減少不必要既浪費 唔撚係乜柒都唔用 唔係要人搞到自己退步去環保

如果真係咁堅決一刀切環保 電力食水夠全部都係能源 以後唔撚好開燈做野 唔好洗地唔好抹野呀仆街

屌杯都唔應該用我估曲線啫，
但我覺得飲食業好難做到樣樣環保
用環保物料已經好夠，
同埋呢ｄ基本食具停來做乜
咁唔方便盞俾班消費者投訴

係咪遲ｄ連食薯蓉都唔俾匙羹我
要我用手指"了"

遲下買dom都要收膠袋稅

無飲筒就飲唔到嘢嘅人個身體構造應該異於常人

無力？我屌你老母就大大力啊垃圾環保撚

香港仲唔夠重怨氣咩
天氣咁撚熱想飲杯野都要隊個口埋去個杯飲
又驚d冰會倒瀉
咁既環保風氣只會令到人反感更加浪費
其實成個世界都發展到咁深咁先進
大自然一早冇咗
盡量唔浪費未得囉
依家搞到個個都咁憎環保撚
遲吓真係會見到有人買一包飲管拎去垃圾桶掉

廢柴先會倒瀉啲冰啫

仆街鑊鑊淨係識搞鳩低層
唔見你話starfuck果啲全部膠蓋膠筒膠叉膠匙
又唔見你去中環叫啲人開細啲冷氣
啲咩四電一腦, 膠袋徵費又係咁
淨係識搞低層扮環保

點講都好
宜家m記咪又係死死氣比返野飲袋

得罪講句，反對得核能既都唔係真正支持環保既人
所以greenpeace 只係打住環保旗號既仆街

根本未搵到取代品既時候都唔應該唔提供飲管
係真係咁愛環保又肯比錢咪轉用可分解既膠飲管
分明為cap 光環

利申：讀環境

唔認同你環保就罵人地廢柴
放心 用多D膠就一定嫁啦
我會再諗其他方法 盡情破壞個地球
例如屋企食晚餐都用即用即棄餐具
拿 我仲減少左用水 好撚環保
總之就你有你環保 我有我破壞
睇下邊個影響得快D

想問下食完外賣
入面D湯唔倒 直接連埋個膠盒掉落垃圾桶
係咪會令到D膠盒難分解左?
因為我呢幾年都係咁做緊

而家生活咁方便法達本來就係唔環保,環保撚office夏天咪撚開冷氣呀笨,睇吓會唔會一人一個folder車撚死你

其實香港都搞成咁
環保黎真係冇咩用
開大個冷氣嘆下好過

香港最悲哀係有你呢種戇鳩
凡事淨係睇表面

屌你買個早餐全部都係即棄餐具, 依家同人講環保唔供膠飲管杯蓋

痴線佬

我又唔係環保撚，但啲人話無飲筒就飲唔到凍嘢，真係笑死人

其實環保撚真係好假
佢地Facebook 有個群組叫搞走塑
走左飲管又貼上去
食燒賣魚蛋自備餐盒又貼上去
有d仲痴撚線到去大家樂食飯影隔離枱用飲管d人上去群組批鬥
講到尾係屋企咪又係開大冷氣
真係環保洗咩下下同人講
影人地就更加唔岩

又黎啦 環保撚真係唔撚掂喎
下下即係識罵人
唔怪我無人支持你班友仔啦
繼續用多D膠餐具

你閱讀理解係咪拎0分

唔夠人講就即刻話自己唔係環保撚
就唔環保就係你老母
生左你條撚屌出黎

每次見到呢啲新聞, 第一下就會諗: 今次前線員工仆街了
實俾啲廢中廢老屌到化開都似
god bless

員工又唔會屌喎 關人地咩事
都係打份工姐
要屌都係屌環保撚先啦
同埋都係KFC 班仆街高層借環保為藉口 cut 成本為實

屌，冇飲管點飲嘢

一杯氣水十蚊者, 當趺撚左落地囉

On9 KFC

你提供到替代品，人哋咪唔反對囉。

引入台仔環保飲筒又唔制，喺香港搞環保，其實就係商家一味想慳錢。

唔好高估香港人智商啊
做過服務業就知, 啲人係唔會理架, 屌咗先算
個五毫膠袋2015年實行, 到17年我都仲見到有人嘈點解買嘢冇膠袋

發爛渣呀低能仔

台灣年輕人研發甘蔗渣飲管 可重複使用能自然分解

去淘寶買d膠管倒落海

你咪就係你口中個個發爛渣呀低能仔囉

用黎幫維港填海

自己倒落海係犯法嫁 唔好做
你買多D膠管 掉尻哂落垃圾桶就夠嫁啦

但係之前見d飲管全部獨立包裝

死撚左佢夠環保

有定又呀屌你老母
字都未識學人上網

仆街敏感牙齒唔洗飲

我唔係反對環保, 但好憎香港方式既環保, 咩野都夾硬推行, 強制式環保
膠飲管唔環保你唔識改用其他物料既飲管, 而夾硬取消晒
膠袋本來已經開始搞可分解膠袋, 點知夾硬推行膠袋收費, 跟住間間公司都改用不織布袋呢D更唔環保既物料, 我真係好燃多謝環保人士呀

我試過攞飯盒去

遲下絕對會好似讓座咁
D正義環保狗去餐廳食飯會影人地用飲管用杯蓋

人類，最自私的生物。

當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用
你自己講完有無打冷震

On9

攪𠶧大陸1.3b人口先攪文明地方

咁樣你咪正中環保商家下懷囉，我替kfc同飲管生產商多撚謝你啊。
到依家都唔知問題喺邊 on9

你on9架 飲管要自己拎是常識吧

岩呀, 你估班陷家產真係環保? 用環保呢個字黎拎著數咋
屌佢老母臭閪
支飲筒插撚左入隻龜個鼻又唔撚識講話係個別事件咖喎

KFC近年越做越衰，d雞越黎越難食
仲搞埋d on9影響食客既偽環保真cut cost政策只會更少人幫襯

吓 無左飲管就唔識飲野

原來條友asso 狗黎
唔記得講野咁on9

有D 貨明明20$ 齊頭

見到加0.5 唔買

仲有以前我都會關注下環保 eg少用即棄用品
但近年d環保撚越黎越猖狂，成日搞埋d擾民野越黎越黑人憎，所以我而家唔會理環保之如仲特登用多d即棄野
而家屋企有大量膠叉膠羹同飲管，每次屋企食杯麵同飲野就用，超級市場買得多野一定加5毫子要膠袋

傻架
超市加5毫梗係唔去啦
街市大部份熟客都唔洗加

其實吸管重有個好處係減少牙齒同汽水嘅接觸 減少註牙

環保撚只係識搵小市民搞
大商家 / 財團佔左全世界9成以上既耗電量 / 污染排放就唔理

班環保撚個腦真係裝屎
替代品又冇，價又唔減去逼人走依樣走個樣
個態度仲要串柒柒咁
簡直係度博屌
真係要怪佢地父母當初就係因為太環保生左依班撚樣出黎

要人手去洗

直頭係用環保幫d大商家搞小市民

屌你老母又係d環保撚係到擾民

kfc既紙杯 如果無杯蓋既話
唔係話會倒瀉少少
係直情會成杯訓低
而個po證明咗d環保撚真係唔用腦講野
利申 : 做過kfc

直頭係用環保幫d大商家搞小市民
eg 4電一腦幫d電器舖順勢加價

大把人會爛牙，笑死

屌佢老味，4電1腦就係班仆街搞出黎， 買個雪櫃叫人上網登記等一個月先有人黎收， 仲要一定唔準時/ no show! 已經俾多左錢仲要我請假全日係屋企等廯黎呀！

其實篇野有講環保咩？
唔比人地縮皮？
成班反環保反撚到上哂腦
正一社會垃圾

而家d環保撚黑人憎程度已經直逼批鬥人唔讓坐既廢老

喂 想問條撚樣回到地球咩大氣突入環保狗呢？
回應下啦喂 博唔到啦呀？冇聲出啦？油咪油？食得炸雞唔怕油啦？
真係好撚柒好笑呀你

從未係condom以外既事向環保撚妥協過

唔主動姐，照樣有

我屌你母環保撚
越黎越猖狂

遲D會唔會癲到叫我地想飲既直接隊個口落部汽水機到 咁就連杯都慳返

死哂人最環保啦

有冇諗過攪個大聯盟去小黃錦星

搞個反環保撚大聯盟

不主動提供ja

佢本身都有擺係到，有需要可以拎

最應該就要搞就係快餐茶記要轉用可分解一次性刀叉
你老母係度搞杯蓋

啲汽水甜到拖極都係痴立立

話外賣拎完搵位坐底食

kfc唔係用快餐店膠杯， 根本小朋友一渣落去就黎料
一直都係靠個杯蓋扣緊佢
成日見班人一次訂5-6個餐， 冇蓋行返個位， 諗起都興奮

左膠 同性戀 素食撚 環保撚
依幾類人真係社會垃圾黎
共通點就係成班都自以為是, 覺得自己好岩，迫哂其他人接受
社會對依班撚樣愈黎愈多反彈係正常

索性全線執撚咗佢咪無人拎餐具
逼住大家番屋企自己炸囉
幾撚環保呀

環保撚覺得你牙齒敏感同蛀牙好過海龜膠管插鼻

環保就預左貴d既
但係無替代品就一刀切係完全on9

獲得正面回應 ？

環保膠：你哋唔鍾意可以唔食
咁佢哋唔鍾意可以唔做

反正係垃圾邊間唔用就唔撚去食 又無野代替麻煩到買既人

之前m記飲品用紙袋比我拎返屋企
我一鳩野車個紙袋落垃圾桶，濕鬼哂
過左冇耐轉返膠袋

環保撚無乜衛生觀念
勁污糟，食開屎

一定大把人倒瀉

減成本係唔係應該減返價

報警要用電架 咁唔環保 明天起暫停報警熱線

唔生仔呀，得啦

冇蓋冇飲筒咁唔方便
隻杯又廢到爆
我決定每次食kfc都問佢拎多幾支膠匙羹黎不汽水飲

正面回應

遲下禁完用膠量反而多咗

去佢Facebook俾個正面回應啦連登仔

環保撚屌你老母

胃喉係用膠做 你哋環保撚遲早都禁埋佢㗎啦

D環保撚根本唔識咩係環保

試一排睇下效果點咁，唔掂最多返轉頭

嗰排實好多倒瀉

等收皮

我都覺得會，到KFC覺得真係接受唔倒，就會行返頭。我覺得試行一下都唔係壞事，反正返轉頭係好容易嘅事。

環保撚真係好鳩煩呀屌你老母
有人類生活就唔環保架la
你呢世唔撚好撘車撘船撘飛機呀 咁撚環保你行路游水
你呢世唔好用電 電話電腦雪櫃冷氣你全部咪撚用
屌你老母講一套做一套 龍門任你搬屌你老母

其實呢到d人有冇睜大眼睇清楚?
人地係話"唔再主動提供", 係堂食而唔係外賣, 睇唔到堂食走杯蓋有乜問題!
再講你問個店員攞飲管杯蓋佢都會照俾你

KFC D 人太慢 洗唔切

再嘈遲d兜飯直接筆喺托盤上面

佢就係要我地讓步
本身冇飲管已經好多人反對
直接cut埋杯蓋 就好似聽落冇飲管唔係太大問題

收到 明天起停食肯德基

講野成熟少少啦 小學雞到吱一聲笑出黎
個個回覆都要講一次 得喇知你叻喇
好浪費 好棒棒

唔會主動....
上次m記比d 環保撚搞到凍野唔主動拎膠袋裝住啦
次次都叫佢入返個袋比我
on9 d 環保撚搞咁多野原來阻左我5秒

我次次都叫佢地入番
整整下m記d 員工都頂唔順，咪又係要一早入定

以後堂食都叫外賣算
外賣應該有杯蓋，仲可以用多個膠袋

唔明今次關環保撚咩事
今次kfc明顯係真cut cost 假環保
點解環保撚可以覺得自己贏左
kfc全部野都係即棄 我唔覺得佢咁做有半%係為左環保

點解唔轉用膠杯？紙杯就好環保？
定係請人洗碗好撚貴呀
cut cost就咪扮環保啦

顧客堂食購買指定凍飲時
轉外賣 係入面食
解決左

到時kfc 又多筆額外支出 膠袋 炸雞盒

班阿姐要瘋狂執紙盒

堂食 但落單叫外賣拎走
咁又點呢?
執晒full set 比我, 我就連個盒拎去位坐
肯定有蓋 不過唔知仲有無飲筒
你愈要假環保 我咪諗方法方便我自己
裝住個雞盒個白色膠袋仲可以拎走添

偷拍反法喎
可以告遊蕩

乜撚飲管 吸管就吸管啦

正有此意

不如以後堂食乜器皿都無
就咁比張紙 擺哂啲雞呀飯呀薯蓉上去

啱，人類咁撚自私低賤
希望你可以率先唔好做人，為環保出一分力

咁又唔好，始終父精母不可棄。
絕育就最理想喇

唔改番應該快架啦。。

KFC停用哂所有堂食既即棄餐具先再講啦

係你冇睇清楚

叫野食堂食, 野飲外賣得唔得

正常同性戀還好
真正黑人憎既係女權

攞起黎飲啲冰會頂住冇得大大啖飲

屌你真係奸商黎

垃圾環保撚

連登不嬲多小朋友玩跟風
人地屌環保撚屌得多咪跟埋一齊屌
但有大半人係盲屌
將環保政策同執行既失敗賴埋去環保既意義同概念
kfc 為cut cost/拎光環 又賴落環保到

連登仔思圍:
鋼飲筒on9->減少排放飲筒on9->海龜抵死->環保on9

飲筒佔海洋垃圾比例少->唔洗減少排放飲筒到海洋->環保on9

人類活動對環境造成影響->減少影響冇用->死撚左佢最有用->環保on9

好多連登仔將環保兩極化
心入面得絕對環保既概念

無錯迫人環保同埋以環保呃錢既人好討厭
但唔代表環保係錯

強烈要求啲環保撚快撚啲死咗佢
人類本身就好撚唔環保，你環保=反人類，好撚啲趁地淋啦屌你老母

不如執埋佢
還掂係養雞過程中 釋放咁多溫室氣體

kfc無錯 我地應該齊齊響應環保
唔食雞 咁樣做法更加環保

做多左啦

飲筒都叫可以自備 但杯蓋點？

阿活用膠杯無蓋肯定成日打瀉啦

叫就叫外賣 但係到食咪得

條友on99

茶記隻杯係咪咁撚軟身呀弱智仔

永撚遠都有d弱智仔衝出黎話比大家知自無帶腦出世

早餐唔好用全膠宴先

on99

真係好撚on9反智

緊係問佢拎
外賣有，即係佢有貨啦

屌你老母 轉食jolibee，食撚完再拎jolibee杯汽水拎入去kfc唔覺意倒撚瀉埋

將紙杯改用膠杯咪無咁多人屌

無杯蓋我已經幻想到我每次攞餐果時都成杯野倒晒落店員身上嘅情況

等睇冇人食，到時轉鈦，香港人咁自私咁怕麻煩，冇似管既話，等執啦

環保撚同女權撚係世界既兩大毒瘤
最撚可悲係一般環保撚都係女人
根本就係同化妝打扮一樣
想博人讚佢

拎餐嗰陣大家小心啲
唔好打瀉啲嘢飲呀 手震倒咗少少落地呀之類

生意都未做好學人搞環保

你老味 你自私啲定大部份人自私
大部份人覺得有問題 小部份人覺得無問題
咁係咪你地有問題呀
一唔環保就屌鳩人自私
正一道德塔利班

咪撚偷換概念啦
大部分人屌係屌緊環保撚為做而做
0.03%既塑膠垃圾搞到咁撚麻煩 完全冇說服力 成本效益呢d野小學雞都識啦
你咪撚自己想像完一堆野就以為真係咁啦
仲打一大篇野出黎以為好理性

咩兩極化得啖笑
係人都睇得出係諷刺緊kfc啦
懷疑你現實冇朋友
人地講兩句笑 你就好撚認真咁係度分析 然後鴉雀無聲

咪臭係 要數據有數據 要理據有理據
講撚明曬點解走飲管係多餘on9
d環保撚一句都駁唔到
扔低句自私就走左
一係就叫人咪住個口 扮弱智仔咁飲
班人九成未撚試過走飲管
點飲都係成面冰
利伸 大學無飲管日受害者 應該算係第一批賴野既人

遲下見到隻海龜笠住condom死再放上網
應該好快連condom都禁埋
全民中出日子不遠而

唔撚食最環保 全力支持垃圾雞鋪執撚左佢

工程師就方便人類幫人慳時間，環保撚就調返轉頭，浪費哂香港人啲效率去啲無聊嘢度

有冇見過有女人係集齊哂女權,環保,耶撚,素食

而家成個討論thread充滿既係謾罵同埋揶揄
你覺得只係講笑咁簡單?

唔好話走飲管走走杯蓋
膠袋稅實施左咁多年仲有人反
究竟呢到d人有冇出過國睇過?
唔好話歐美國家, 而家係大陸商鋪攞膠袋都要俾錢

你都戇居，點解唔講埋收完錢之後仲用多咗膠？根本收錢無撚用

直情買幾盒飲管直接掉落海
死環保狗

會展依加都係咁做
心諗都on99

你就最on9
隻烏龜個重點係扔垃圾落去
唔係飲筒呀on9仔

鋼飲筒有毒真係你用埋我個份

一包飲筒都係10零蚊有成百支 真心不爽既可以去買一兩包放係kfc入面 只要每100個食kfc既人有1個人以上肯付出呢10蚊 咁飲管既需求不跌反升 就大巴大巴車落環保撚塊面

大約五分之四的海洋垃圾是從垃圾填埋場吹入海洋，或經城市徑流沖刷至下水道，最終流入海洋.

利申 反對迫人環保 但盲反一樣on9

咁唔撚該你打開你隻屎眼睇清楚，香港d商家，政府，有邊樣唔係用環保個字黎cap水？
環保係岩，但你班環保撚仲撐政府，商家咁黎消費環保咁就係錯

隻紙杯軟身架喎
冇蓋一揸落去咪爆哂出黎？
on9架？

邊有撐 講緊個政府失敗都唔好賴環保有錯
上面d 人講到專登浪費物料
你隻屎眼去左邊

外賣點?

斬腳指避沙蟲

收皮啦，打一大堆垃圾都唔叫撐
又唔見你d環保撚出黎屌政府消費環保

環保全世界都做緊
人地大陸大城市都開始注重呢家野

香港人就係自私

所以???
咁咪應該係D垃圾場入手
而唔係禁飲筒
關飲筒撚事???

琴日有單係隻海豚食左尿片
係咪要禁埋尿片???

全球每年千萬噸塑膠垃圾倒海洋 中國印尼「貢獻」最多

全世界每年向海洋傾倒了達480萬至1270萬噸塑膠垃圾，等於全球海岸線每30公分就有5個裝滿塑膠垃圾的購物袋，對海洋生物造成嚴重的傷害。報告指出，在這個問題上表現最惡劣的前5個國家是：中國、印尼、菲律賓、越南和斯里蘭卡，美國名列第20位。

想踩港揚支唔該收收皮

自從公司附近開咗MAID CAFE都係貪有優惠先間唔中食一次KFC
而家可以永久唔食

叫外賣堂食
走飲管啊拿

罷食KFC ARE YOU READY?

陣間就拎杯可樂過kfc

連登得小學生係咁 未出黎社會做野 唔會識為人諗下 有老豆老母養就靜係識諗自己 唔洗同佢地勞氣架
佢地圍爐圍埋班小學雞發洩9up再自我排擠下就一日 得閒去下金鐘聚影下大合照 沉陶係自己世界 反正佢地做既野又唔會影響到d乜

你老母就真係盲撚左 奇就奇在生著你都盲埋 完全不會提供 同 不會主動提供 係咪唔撚識分 中文有冇咁差呀

每次外賣都拎一堆手套 用一隻 其他墊枱

但其實佢平時有杯蓋
買個外賣返屋企都唔知點解可以漏1/5杯出嚟

屌你老母陷家趁地淋啦
根本搞屎棍就係你地班環保撚
人地日本，可燃同不可燃垃圾分得幾清楚
如果擺錯左，係唔收你袋垃圾
你睇下你地香港呢班環保撚
做撚過啲乜撚野出黎？
最撚興 cut膠袋，cut冷氣，cut飲筒
屌你老母個臭系，一唔讚成你地
你地班撚屌就係度單單打打，四圍撩鳩人
我肯撚定屌鳩你地環保撚既一半人
都係因為你地自身既存在

重有，講乜鳩海洋多膠
你地唔識得叫政府 叫全球搭船唔比帶膠飲筒 膠製品上船？呢啲重直接影響個海啦，黎手扔落海
正正因為呢班人有錢，你地屌唔到
咪搞鳩我地呢啲小市民
平時香港環保回收箱又小
就算扔完落去 都唔肯定收垃圾既有無做分類
屌你老母你呢啲又唔去抗議叫監管？
而家環保/回收公司賺到笑 咪又係同你地班環保撚高層打龍通
屌你老咪環保撚

環保撚垃圾都閪
又唔推廣下用較環保物料

好似由泡泡紙轉用呢款Geami 包裝你件貨

以後唔食 KFC

加埋動保

知唔知大快活用咩杯？kfc用咩杯？

仲有動保啊屌佢老母

中國做緊關我撚事？
我屌緊乜你又唔撚知好心縮返入你老母個西到算啦

me too

屌你如果kfc真係咁環保既
做乜仲用即棄杯碟
根本係想慳成本又攞光環

唔覺得你行為好小學雞咩 ？

拎環境來出氣，到時d污染就好似強國咁

連登仔同d高官一樣， 都係唔想自己既得利益被損害

一刀切唔比飲管,唔用蓋真係on99。

原來環保撚係知道自己損害香港人利益
又話忍下就得，講到完全無害咁

為咗少少膠就要損害全港市民，環保恐怖分子

原來一路舒舒服服咁，個環境就會變好

係香港人先會咁自私， 情願無數動物死， 都唔肯比d汽水同牙增加接觸

舒服既生活真係會令人墮落